正能量健康認真抗毒whatsapp group

人生流流長，總有迷失或者頹廢嘅時候。人冇咗目標，就冇咗前進嘅動力。人生嘅意義就好似咬尾蛇咁。

所以，本群中指係聚集眾毒撚攜手抗毒。

本群已經舉辦咗多次活動，例如去行下山，踩下單車，等大家多d出去接觸大自然，淨化自己嘅心靈。

個群咩都講得，政治，社會，民生，日常生活on9無聊野，9up下都得。

不過想入群嘅巴絲要有心理準備，個群水量唔會好似出面其他群咁多

但有心識班人去互相扶持嘅，或者毒撚圍爐取暖嘅，可以考慮下入蒞，睇下啱唔啱你

有性趣嘅巴絲填google form

填左你帶人入群嗎

填咗再加

入了